[MMA撚] UFC 228: Tyron Woodley vs. Darren Till

MAIN CARD

Tyron Woodley vs. Darren Till

Karolina Kowalkiewicz vs. Jessica Andrade

Zabit Magomedsharipov vs. Brandon Davis

Jimmie Rivera vs. John Dodson

Abdul Razak Alhassan vs. Niko Price

[Early Prelims] acestream://35c26bb945264bbda4f05eda5dcd9bc5415c73aa

[Prelims] acestream://0d20a15fecb6e774002510b7f83b80e62cc44f47

[Main Card] acestream://ac479ecde125d7b9c45f395c16b1fa88ffe48e37

[Main Card] acestream://2fb34a98492cf775cae31a35309ecb84c3aa6e33

香港時間 10:00a.m.開波

納爾遜式鎖

Darren Till 過到磅，好勁
舒夫真高好慘囉

zabit

229 D 飛貴到傻

貴就梗架啦
3分鐘就sold out
仲諗住可以去睇吓

希望冇人pull out

karolina好撚正，見到都扯扯地

Khabib間AKA出晒名full contact sparring整鳩傷d人

我驚Khabib 打死 Conor

有預感Conor會比人強姦

AKA不嬲over spar
但係咁先咁多champ

conor驚takedown
khabib驚KO

呢場真係有今生冇來世

conor 氣少 地戰廢
khabib 對 Tony Ferguson
諗著佢會有D考驗 點知打唔成

屌你個巴西婆咁撚大隻

係波蘭妹廢左 定巴西婆勁

KO埋

都唔知點cut 115

女仔好少直接Ko

巴西婆大隻到
CLS

有機會12點前都完

karolina 好想去攬住佢

Karolina 自己亂佐。同巴西婆搏拳

巴西婆 = juice head turkey

巴西婆真係玩哂

好似 cyborg. Nunes

打到男人咁

女子就黎變灑巴西男人婆天下

TW 前幾埸都好撚悶 希望佢收皮

wanderlei silva female version

巴西婆有鳩

個人覺得Till係overhyped
除非Till可以knockout到Woodley,如果唔係以Woodley打得咁保守嚟睇，佢好難會輸decision
Prove me wrong

等睇Dana White再次造神失敗

笑左，真係就快3 Brazilian champ

最強黑人 果次真係笑了 條友得1RD 貨仔

Till起碼210，分分鐘215都有

想睇Till KO T -Wood !
多數都係T-wood 鳩縮

till出場真係好正

我真係好撚憎Dana white成日吹噓到啲人好撚勁咁，搞到對嗰champion好唔尊重
之前Francis Ngannou已經係咁，結果炒曬車

冇錯 真係好撚黑人憎
promo成日捧人捧到出晒面，跟住又柒撚晒

要煲下 同搞下gag

229 有 Sean O’Malley. 睇下係唔係咁堅

首歌咩名？好熟

肯定有啦
同rumble一樣
可以打LHW但就cut到得半條人命

YNWA

利記人歌
香港人識嘅就可能係嘉士伯廣告好似

sweet caroline

之後應該到Israel Adesanya 新JBJ

原來woodley係underdog
笑咗

我覺得廢廢地

TILL 睇落唔夠抽

外賣仔戰術

彈下彈下 完第一RD

驚woodley唔夠氣

痴撚線，Till大隻咁多嘅

要收皮了

完了 廢到

嘩
T-Wood 掌哂咀

underdog

DANA又輸

TW啲game plan次次都好掂

都話架啦 hype is over

睇下佢依加個樣

TW 0傷完埸

快快走人

好鍾意睇條友爆血管

好想快D到 229

其實Woodley真係好underrated
啲人成日話佢打得好悶，但係事實係佢嘅gameplan真係好聰明令佢次次都可以處於不敗之地
然後佢有knockout power, strong ground and pound同埋冇咩人知嘅submission skill(其實佢打strikeforce嘅時候頭嗰幾場都係submission win
贏過Robbie Lawler, Stephen Thompson, Maia到宜家Till，次次啲人都話佢嘅對手會贏佢次次都冇人成功
個人覺得Woodley係宜家Pound for Pound頭3或者甚至第二

其實黑人真係力量運動能力完爆所有人 今晚黑人打親都贏咁濟 岩岩攞網球冠軍個條女又係有黑人基因

twood 有埋柔道黑帶

dominc cruz style

老實 till得6ft？ 咁q高大 報細數炸 起碼6ft2

sean睇樣知廢J